大豆侵幾時宣布解散民主黨？

共和黨一黨專政 連登仔實中意

Sorry 仲有自由意志黨 仲有憲法黨

守住議會

泛狗瀨撚哂尿

民主影響政府效率，還是共和黨專政好

有連登仔話如果佢係侵
一定即刻拉拜登去坐監
等佢選唔到

到時復活返輝格黨同聯邦黨

拜燈單野如果證實左應該割都割唔切
E-mail有名果d更加係死撚硬

愛侵力 害美國

民主黨守住關鍵議席賣香港

連登特色民主選舉制度

連登仔都係極權治港

支持修改憲法
將美國總統改為侵家族世襲制